港股四大天王係邊四隻？

騰訊 阿里巴巴 美團 小米 ？

282

全部中資，港股幾時淪落到咁
sor 大鄉里

中芯

0

2800

巴打訓咗有無十年？

5 330 494 8

akl are blue chip king

all

330 5 8 ？

農夫山泉

0005

3 5 66 823

支股

煤氣 匯豐 港鐵 領展

old economy stock ... outdated la

你識咩 龍頭股黎

匯豐 利豐 思捷 新世界

雷蛇 易鑫 眾安 毛記

其實小米憑咩做巨頭 搞幾年先上返IPO價

長和 領展

有冇另一隻代替 ？

388

當炒喎